[突發]熱爆IVE學生上堂示愛，女生傻笑不知所措!

笑死人咩咁毒都敢表白！

巴打衰咩？

因為放針坐左幾耐呀樓豬

乜都凍矖啦

咩意思？？我唔係個學生呀！冇衰！

又撚新會然

講中哂

不如出年先po

起碼比樓主有勇氣示愛

你又知我冇？

個女嘅唔知做左人阿嫲未呢

又回帶

咁新有邊個睇過呀

N賓

我尋日，上you Tube睇到。

［突發］連登有網民自認在巴士上放針！

收到風係蓋XX吊XX

收錯風

昨日在you Tube看到。

蓋當年點睇

屌打唔少連登毒撚

蓋清勇字當頭

收到風
蓋清黎

25

屌00後

條片有無30年

3日

依條片幾十年前 但仲清撚過宜家d偷拍/街拍片

條女係我阿媽個同學.......

想知當事人宜家點

幾多年前
條女孫都抱埋

放針

蓋清

蓋清當年真係好勇武

近年收晒火

屎眼刀鬆埋仲點有火。。。

你真係未俾人屌過。。。

老老實實 真係唔敢睇

又回帶, 樓主坐左幾耐出返黎

13年

條女有孫未?

最後兩個一齊左

利申: 佢同學

呢條片睇幾十次都係破防
呢到影呢到散呀 唔好上網呀

柒到 ，之前大陸果單又係上堂表白，但人地拖埋條女一齊走堂

唔好睇呀

仲係咁毒 仲要開LIVE食煙 真係毒中之霸

真係佢黎？ 屌你真係伴住我成長 已經由ive仔變到啊叔咁撚樣

屌佢d post勁撚癲
係咁講做愛

蓋

我第一次睇

示愛有冇針

十9幾年前都PO !!!!!!!!!!

同佢一齊做過野 個人傻傻地

點解會搵到佢FB

個Miss講野真係
明講反話 鼓吹 扮戴頭盔下下

真係佢
8年後變左阿叔

試下佢係彭乳硬咁款

真係??
估唔到原來係GOOD ENDING黎

波台某師兄

佢大膽過細清好多

植ching近況幸福嗎 每日忙碌嗎

又鞭

拍左幾耐拖？

不 識唔到囡

由中學睇到大學再睇到就畢業

唔係話你女朋友好嚴 唔俾你上兒登？

佢鳩up

回帶都當真心
下次我都貼巴士阿叔等班小學雞笑下

我係真心

樓主又話唔po我出黎

悶唔悶丫

你尋日有正選真係好撚屈

我女朋友其實幻想出嚟

請大家多多支持示愛男專頁

心理陰影面積有幾大,以後都唔敢表白

BoA

仲要LOOP 佢幾多次
10年喇大佬, 你唔悶我都悶

#50 個個係佢同學? 有一齊過咩
冇收過風

利申: 同科 3年未同過一班

蓋狗黎

其實外形黎講條女都唔係好好咋，個男既都襯得起佢。

有無條女近況

點解咁多負評 相信好多人都第一次睇

佢地代入咗條友所以嬲豬

係因為old new is so exciting

十年後的示愛男

睇咁多次都笑
其實幾欣賞個男仔，係有啲婆婆媽媽啫
個女仔都好明顯唔接受架啦
你咪大大方方送紮花問佢要唔要囉

做乜鳩

幾多周年回帶

樓主弱智
唔使理佢

哈哈哈哈

好撚多新會然笑樓主old唔識串

屌.....

我早兩日先睇到條片

我都係

咦？ 我幾時比人影低仲擺埋上網

個孫幾大？

連登仔搵習近平隻揪 都係基本野嚟

推乜

Funson confirmed